畢業後既你哋

以前讀書既時候會有一大班friend陪著你，而家每日返工放工，識到既只係局限於你既同事，大家會有咩渠道擴大返自己既社交圈子？

連登M記

返工真係好撚辛苦呀

個陣返學好輕松，呢家做到隻狗咁先得個萬幾蚊

最慘係日日對住班唔太熟既同事，講野都好虛偽同表面，冇哂朋友咁

係呀，想揾人傾下計,都要計住計住咁……

入場睇波 識到好多
再唔係搵樣運動專心做
音樂其實都得

有彈琴，但係彈琴真係比較個人化，唔係團體性既野。。。

但係你識多一樣野自然有得同人傾啦嘛 搵個岩既圈子已經OK了

打波
但千其唔好踢波 只會識到班小朋友